好撚嬲 我老細出少糧比我

最近出糧 我公司好細 上面應該有個所謂大集團話照住掛 咁公司計糧嗰d都有指引
佢老味 出少咗幾百蚊比我 明明條數都講到明點計 都可以出少
大佬 你指引寫撚明OT有OT錢 依家同你開完OT 你出得嗰一半都冇？我咪去同老細理論 開頭我好聲好氣同佢講 佢唔撚應機 我咪等佢喺寫字樓再踩上去同佢講 佢話係咁 指引係死既 要視乎情況 嘩我屌！咁你玩撚曬啦
我條氣真係唔撚順 指引又係你訂出黎 依家又係你自己唔撚跟
我咪同其他同事講 有d濕鳩話我攪事 為咗嗰幾百蚊 屌你老味 幾百蚊唔撚係錢呀？我應得架喎 點知我今次算數 下次會唔會OT都冇埋？ 有d就明明自己都出少咗又唔撚幫我 怕自己比人炒 有d仲仆街 話我唔gur咪咪撚做囉 出面搵過份 我喺度都做咗咁多年 我都中意份工 依家唔係我錯喎 係公司唔講道理 反而矛頭指落我嗰度？你冇撚野呀？
仲要call secu 打鳩我？
連勞工處都唔受理 希望有巴打教吓我可以點做

唔gur咪咪撚做囉

70蚊 勞資審裁處幫到你

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

所謂大集團利用完你公司就頂死你啦
有汗出無糧出重要俾廢老同事屈

勞記開file
報警慢慢SL 因為被打傷

幾百蚊喎？差十幾廿蚊啲人都追啦，更何況幾百蚊？？

真係冇人明樓主想講乜咩

咁多真心覺得係勞資糾紛

冇法律架啦香港已死 樓主想點報復就點報復啦 支持你

係公司掟野又放火燒走廊

唔好人作你又作啦屌
又寫得一舊舊

係咩 咁sorry